人生冇意義了

食女食到訓晏左？

mk

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潜移默化的改變。
經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不够全面、清晰和精煉。對此，我力薦的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。
萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不够好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌弃中遊手好閒，一面覺得自己是”世界上最努力的人”，而對這個”不公平的世界”產生消極、仇恨而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。
屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒。
打個比方，一名肩負守土（內心）之責的阿兵哥，現在敵人（心魔）來犯，他知道敵人不好，不能讓他在自己的領土上燒殺搶掠（心魔肆虐），要和敵人鬥爭到底。但是這位阿兵哥現在的覺悟也就僅限於”知道”，知道敵人（心魔）的危害性，但是空知道是沒用的，兩國交戰不是喊幾句口號“XXX不好”反對XXX”、”打倒XXX”就能戰勝對方的吧？關鍵的是，你不但要知道敵人（心魔）的危害（其實理智的時候誰都不想邪淫），你還得知道在實際上怎麼去憑實力戰勝它。
一個深明保家衛國之大義但未經訓練，手無縛雞之力的新兵蛋子上了戰場也就是個死。
知道心魔的危害，不等於你就真正有戰勝它的實力，這是兩碼事。
現在知道為什麼”有覺悟”還會反復破戒嗎？
那怎麼去戰勝心魔？
厲兵秣馬，常備不懈。
解答吧友疑惑，鼓勵他們，就是在不斷鋒利自己的覺悟之刃。
很多人在破戒時都覺得極度的無助，迷茫，根本不知道該怎麼辦，只能任由欲望的擺佈。這就是破戒的主要原因--迷。你的覺悟還不够清晰，不知道為什麼邪淫不值得迷戀，到底該怎樣應對……或者有些人是知道，但還不够深刻。所以欲望一來自然又跟著它去了。而堅持鼓勵吧友，解答他們的各種問題，就是在破”迷”開悟。
其實那些戒友的問題或多或少也是你自己會遇到的問題。如果真的盡心盡力回答他人的問題，就需要你系統地組織語言，細緻地考慮每一個細節。在幫助他人，行善積福的同時，你的覺悟也得到實際的檢驗、運用和成長。這樣長期堅持下去，積少成多，等到真正實戰的時候，你會發現原來實戰時面臨的這些迷惑早就被你反復解决過無數次了，所有的問題都已經被你想得清清楚楚，你根本就不會動搖。
有些戒友可能說：我比較懶，覺悟自己心裡知道就行，不說出來可以嗎？

死廢青

關你撚事

爽

屌你老母

好

琴晚幾點瞓 今日咁遲既

記得聽日準時起身做狗

汪汪

好夜

早晨

.早呀

黑眼圈

唔緊要

溝唔到女點算

溝仔

本身都溝唔到

我好香

香你老母